這算是非禮？

中學個陣，我行行下樓梯返課室途中，排我後面個幾個男仔係度玩，其中一個跟離譜，佢帶頭開始摸我條裙下面既位置，仲摸左幾下😡😡，我當時驚到想哭😭😭當我想望返轉頭既時候,佢地完全扮無野，之後開始我個心好亂，唔知同邊個講好

小妹都試過

算

小弟都試過，不過嗰陣我比你勇敢
我直程拉開褲鏈抆碌鳩出嚟大大聲講
「咁鍾意摸就摸呢條！」

我都試過
跟住拉咗佢地去學生會間房玩3p

男人老狗著乜鬼裙

唔算非禮 算淫底